HUNTER×HUNTER34卷6月26日發售另漫畫連載再開時間未定

漫画「ハンターハンター」の最新刊が6月26日に発売されるという報道があった

集英社の広報担当者に確認したところ、

「34巻の発売日については2017年6月26日で決定です」「連載の再開については今のところ未定です。また確定したら本誌にて正式に発表させていただきます」

との回答を得たという

屌 放過我啦好冇

仆街冨堅

第34卷即於確認會在6月26日正式發售

食屎狗又要節磨我地